謝SIR呼籲大家挺身而出，止暴制亂

大家明啦

Credit: 立場新聞